紐亞嘅歷史地位可以比肩簡尼未？

個人覺得已經可以
最勁嘅係佢改變咗GK嘅角色 唔係齋守住個龍門咁簡單

簡泥咁樣衰列文都贏佢

計樣紐亞完勝

晨早高過啦，佢令龍門依個位改革咗已經唔係簡尼比得上，依家應該得返耶辛先係高過佢

過咗

以前睇德甲嗰陣，簡尼成日都有蝦碌野
講波佬都話佢

身高都高過啦

計樣計實力計獎杯，樣樣都勁過簡尼啦

有咩會輸比簡尼...................

簡尼02世界盃決賽已經輸哂

講歷史地位已經係世一

2014年都過左啦

超過左好耐啦，紐亞係歷史top3～5既質素

龍門地位等同c朗美斯

kahn 有世足第二

甩手比巴西先開紀錄

紐亞史上第一龍

仲問超越未？

勁到癲

佢係第一個改變咗龍門嘅定位 呢一點都唔撚止啦

隔離post有個同巴打紐亞差唔多水平

比肩尼

當年簡尼決賽咪輸左比拜仁囉
跟住仲要比卡斯拿斯搶埋正選
根本就吹大左

簡尼除左大隻d，紐亞邊樣比唔上？

ching 係咪攪錯左簡尼沙里斯

其實呢度有無人睇過耶辛？

簡尼自己尋晚先話紐亞係德國史上最佳

差不多啦，昨晚真係幾腳神救。

簡尼其實都勁到仆街但紐亞係妖

我係講緊簡尼沙里斯，樓主無講明邊個簡尼

ok u win 但果個點會有人講佢歷史地位

直頭係怪物

懷疑佢隻閪腳裝左AI

簡尼基亞比碧根鮑華撚到隻狗咁

ching kn ball

淨係改變龍門唔淨係守龍
大把龍門抄紐亞風格
呢樣野猩猩已經無得比

簡尼基亞比乜水？

球王片算唔算
唔算都幾肯定冇

風之子

講緊熱刺個個

係唔係無試過龍門拎金球獎

耶辛
1963年

不過當年淨係頒比歐洲球員唔頒比南美球員

btw 係咪Button Kahn 都試過今球第二名？

02年簡尼拎過金球不過係世界盃果個。都係史上唯一龍拎

一個拎過世界盃冠軍 另一個世界盃彈琵琶 好難比喎

單刀嗰啲簡尼同紐亞都重有得比下
其他紐亞勁好多

咁亞軍廷都無中過龍

今年有金球獎既話 利雲同Neuer都一定有頭三位啦

簡尼臨尾唔掂啦，列文勁過佢
紐亞偶像係列文，佢將列文果種出擊巴踢法發揮到極致

點排聖卡 保方 紐亞